做咩呢排咁多人踩阿根廷沙拿？

牙朗同佢明明一樣咁勁